Se instala glassfish 4.1.1, java 1.8, mysql, se crea base de datos mutantes y tabla mutante (id PK AI, adn text, respuesta int) se crea un datasource jdbc/mutante
se inicia

nowadev.com:8082/estMutante/api/mutant
METHOD POST {
"id":1,
"dna":"ATGCGA,CAGTGC,TTATGT,AGAAGG,CCCCTA,TCACTG"
}

nowadev.com:8082/estMutante/api/stats
